黎明行動狗步署預測同應對

預計：
每個地鐵站至少數十防暴 大型站會更多
巴士總站轉車站等都會有狗
主要幹道附近建築物會有狗

簡言之
難聚人 唔容易堵塞
唯一應對方法
研究定各區主要番工必經路線同定番一個安全指數
區內至少要有3個後備地方去聚人再以極快閃速度堵塞並散水 完成再去下一個point
狗鐵應該係最難塞
建議要有足夠扮工師提早去到各大地鐵站如美孚太子金鐘等 務求以人數堵塞 夠混亂即可
另外建議每區哨grp發起投票去分配人手

聽日真係好緊要
大家努力💪🏻

希望差佬會將準時返工嘅爛屎當暴徒咁打啦